---
title: " ódio ódio"
date: 2010-01-27 06:18:10
---

a merda é que tinha um monte de coisa pra arrumar atualizar no blog e no meu site e o operação p-2 quase esgotado e o meu contrato com o governo do estado que chegou aqui em casa hoje e minha irmã no Brasil meu pai em São Paulo e só de pensar me dá um ódio enorme da locaweb que estraga as coisas e manda o cliente consertar.
